Nog een, Lucy Parr, de tweede bediende, is nog maar een paar in mijn dienst geweest Maand: %s Ze kwam echter met een uitstekend karakter en heeft dat ook altijd gaf me voldoening.
Ze is een heel mooie meid en heeft aangetrokken bewonderaars die af en toe over de plaats hebben gehangen.
Dat is het enige nadeel dat we haar hebben aangetroffen, maar wij geloof dat ze op alle mogelijke manieren een heel goed meisje is.
"Tot zover de dienaren.
Mijn familie zelf is zo klein dat het zo is zal het niet lang duren om het te beschrijven.
